呢幅Angela Yuen又幾靚

平時覺得佢西西地面
但呢幅又幾靚

右下角。。借刀？

低質借刀

千幾個likes點搵

咪我個icon
有乜問題？

佢西面都靚

agger
好想瘋狂俾佢西我面

袁澧林真係好正

完全冇波 負100分

佢屈在唔行性感都吸引到你眼球

唔覺

樓主都唔差

樓主快d換icon啦 連登好危險嫁

佢咩樣都係咁靚

低級借刀 收手啦樓主

好靚

冇波
你屌埋佢

仲未起到底
連登真係愈來愈差

ok deal

反而覺得水動樂拍到佢太happy
西面袁澧林先最正

我愛Angela

不嬲都pure

我又覺得無乜野既

唔笑勁有feel
唔係叫靚但硬係有野吸引你咁

我幫你地屌晒

Angela幾時都咁靚

又係成日喺U free ride 人嗰條八婆

你地唔好搞9我老婆啦

究竟咩人先會有2個AC係instagram

MK仔

我入埋一堆朋友ac 你點睇？

真係好撚靚

正想po

我係川島小鳥影所以po下

正呀

ok la

我諗我識你

咪搞我老婆啦 正到仆街

點解咁西利上到日本仔cd封面嘅？
利申唔熟日本娛樂圈

我老婆

應該經理人公司幫佢搵，哩隊歌手會有三隻single都用Angela 做封面